真 ‧ 前罪犯法官高浩文未審先判指示威者為「罪犯」

現任高等法院法官高浩文 (Russel Coleman) 今日 (15號) 處理政府申請禁制令禁止係連登煽動暴力嘅時候，依位法官喺未有正式審訊嫌犯下，卻下達判詞直呼示威者為「罪犯」仲話「自我審查」唔一定係壞事 唔識法律嘅小弟，印象中，人權法同普通法入面好似有樣野叫無罪推論原則，唔明點解喺依位法官判決個陣唔講嘅想請教各位

但係，原來其實只要翻查網上資料，今日處理禁制令嘅法庭入面，的確有一名罪犯，就係法官自己本人根據 SCMP 喺1999年嘅報導，當時仲未係法官嘅佢，懷疑向大律師公會隱瞞自己嘅刑事犯罪記錄而需要面臨公會嘅調查

網上佢嘅相片唔多，比較清楚嘅就係上面東方日報依一張佢仲未係法官嘅相，希望大家透過依次機會多認識一下依位法官，話唔定好快有一日佢會成為香港終審庭嘅首席大法官但到時香港嘅法治都唔知會係點

向好嘅方面諗，大家可以同被捕嘅手足講，唔好太擔心，其實有犯罪記錄都唔代表世界未日，將來話唔定有機會可以做法官架

光復香港時代革命
===== 蘋果日報：官直指示威者是罪犯 延續煽暴臨禁令打擊幕後煽惑者 =====

===== 東方日報：(相片) 港視覆核案續審 政府被指最初無就發牌設限 =====

===== SCMP ：Convicted lawyer faces Bar inquiry =====

依啲冇人推？

唔好裝修法院，可以考慮神獸狗官

推呀！

高等法院 下流狗官

推到佢仆街

有無1999年SCMP份報導
要宣揚法治已死呀

等等先，唔好走咁前住

推

Tui

三權合污
淨係禁制令就知
法治一早無左

將呢d打壓香港人權既法官資料傳去英國國會香港事務小組，搵上議院議員及英國大律師公會跟進啦！

點解佢咁都做到法宮
大把人比佢有料又夠紅

屌 咁都得

千祈唔好喺知道某法官審案時，好似陳PK、彭PK、陳XX等人，喺審完CASE之前SEND E-MAIL畀法院同埋CC畀記者/知名人士叫佢判義士重啲呀
法庭會即刻換官判案
同埋有關人士會被人告妨礙司法公正同痞監㗎